想學日文邊度比較好

想問下邊間教得比較好?

太空人

如果想oral好
Pasona啦

失業自學緊